絲打私影

如題，如果你想
1）想有自己一輯相
2）想po ig fb
3）鐘意私影

有興趣dm

眲閪屌不了

如果你想
1. 屌私影雞
請 買部相機做龍友

Contact都無重話叫人私影

sor我真有相機

有冇錢先?

又ff 又紅圈 好威

影完全輯圖俾嗮你仲想點
我想影相姐
我係搵想po圖嘅絲打

6d，過得去嘅品質

我窮撚得部PEN F

點contact

求 contact

俾google form link 你

g form

拎部垃圾6d2同埋支50膠鏡就想屌閪，真係癩蛤蟆想食天鵝肉

挑，用呢枝24105不如用2470
又輕畫質又好d

報左名

完全明白樓客你土豪，肯定有5d4 1dx
24-70真係好野來

巴打得唔得
唔介意全裸

sor唔like
可能搵第二家回鐘意你style

作品都無張
好大支野

啱啊，返工俾機會你學嘢重想點？重想出糧？

點解要俾你睇

24105 影你老母咩